搵緊一套好老既動畫

小學果陣睇過套野，講話一個男人可以用三粒子彈合成隻怪獸再用黎同其他怪獸打，依稀記得仲有姐弟係配角，而個男人上膛果陣仲會講一堆顏色
純粹無野做醒起，有時間想睇下

疾風境界 FFU

開始郁啦！
魔槍，解凍！
土壤子彈，我嘅力量！

呢套真係月經
成日有人求